# Transcript of Pepper&Carrot Episode 33 [pl]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Odcinek 33: Zaklęcie wojny

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Wróg|1|False|WUUŁUUUUUUOOOOO !
Armia|2|False|Raaaaar!
Armia|5|False|Grraaaar!
Armia|4|False|Grrrr!
Armia|3|False|Jarrr!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Król|1|True|Już czas, młoda wiedźmo.
Król|2|False|Jeśli masz w zana-drzu jakieś zaklęcie, które może pomóc, użyj go.
Pepper|3|True|Tak jest!
Pepper|4|False|Przygotuj-cie się na
Sound|5|False|Dzziii! ! !|nowhitespace
Pepper|6|False|MOJE ARCYDZIEŁO!!!
Sound|7|False|Dzziiii! ! !|nowhitespace
Pepper|8|False|Realitas Hackeris Pepperus!
Sound|9|False|Dzziuuu! ! !|nowhitespace

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|1|False|Fiizz!
Sound|2|False|Dzii!
Sound|3|False|Szzii!
Sound|4|False|Ffhii!
Sound|8|False|Dziing!
Sound|7|False|Fiizz!
Sound|6|False|Szzii!
Sound|5|False|Ffhii!
Król|9|True|Czyli to zaklęcie wzmacnia nasze miecze
Król|10|False|i osłabia broń wrogów?
Sound|11|False|Dzii...
Pepper|12|True|Hehe,
Pepper|13|True|przekonasz się.
Pepper|14|False|Powiem tylko, że dzisiaj żaden rycerz nie padnie w boju.
Pepper|15|False|Lecz nadal będziecie mu-sieli walczyć i dać z sie-bie wszystko.

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Król|1|False|Do tego byliśmy szkoleni.
Król|2|False|NA MÓJ ROZKAZ!
Armia|3|False|Haaa!
Armia|4|False|Taaaak!
Armia|5|False|Taa!
Armia|6|False|Jaaaa!
Armia|7|False|Taaaaaaa!
Armia|8|False|Aaaaaa!
Armia|9|False|Haaaaaa!
Armia|10|False|Aaaa!
Armia|11|False|Taaaak!
Król|12|False|NAPRZÓD!!!
Armia|13|False|Yeaahh!
Armia|14|False|Yahhh!
Armia|15|False|Yaeeh!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Król|1|False|Aaaaaaa!!!
Wróg|2|False|Jeeeeeeech!
Sound|3|False|Szzziuuum!!!
Sound|4|False|Ciaaaach!
Writing|5|False|12
Wróg|6|False|?!
Writing|7|False|8
Król|8|False|?!
Writing|9|False|64
Writing|10|False|32
Writing|11|False|72
Writing|12|False|0
Writing|13|False|64
Writing|14|False|0
Writing|15|False|56
Armia|20|False|Urrr!
Armia|17|False|Jurr!
Armia|19|False|Grrr!
Armia|21|False|Jaaaa!
Armia|18|False|Taaaaak!
Armia|16|False|Jaaaaa!
Sound|27|False|Szzing
Sound|25|False|Fffchh
Sound|22|False|wiizz
Sound|23|False|Siuuu
Sound|24|False|Czklong
Sound|26|False|Czkilng

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Król|1|False|?!
Writing|2|False|3
Writing|3|False|24
Writing|4|False|38
Writing|5|False|6
Writing|6|False|12
Writing|7|False|0
Writing|8|False|5
Writing|9|False|0
Writing|10|False|37
Writing|11|False|21
Writing|12|False|62
Writing|13|False|27
Writing|14|False|4
Król|15|False|! !|nowhitespace
Król|16|False|WIEDŹMO!!! COŚ TY NAROBIŁA?!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Tadaaa!
Pepper|2|True|„To”
Pepper|3|False|moje arcydzieło!
Pepper|4|False|Skomplikowane zaklęcie zmieniające rzeczywistość i ukazujące punkty życia przeciwników.
Writing|5|False|33
Pepper|6|True|Gdy spadną do zera, opuszczasz pole bitwy, aż do jej końca.
Pepper|7|True|Armia, która pierwsza pozbędzie się przeciwni-ków, wygrywa.
Pepper|8|False|Proste.
Writing|9|False|0
Armia|10|False|?
Pepper|11|True|Czyż to nie wspaniałe?
Pepper|12|True|Nikt nie umrze!
Pepper|13|True|Nie będzie rannych!
Pepper|14|False|Wojna już nigdy nie będzie taka straszna!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Skoro już wyjaśniłam zasady, pozwól, że zresetuję wyniki, byśmy mogli zacząć od początku.
Pepper|2|False|Tak będzie fair.
Writing|3|False|64
Writing|4|False|45
Writing|5|False|6
Writing|6|False|2
Writing|7|False|0
Writing|8|False|0
Writing|9|False|0
Writing|10|False|0
Writing|11|False|9
Writing|12|False|5
Writing|13|False|0
Writing|14|False|0
Writing|15|False|0
Sound|16|False|Siuuum!
Sound|17|False|Wzuuu!
Sound|19|False|Trach!
Sound|18|False|Pac!
Pepper|20|True|Zwiewaj, Carrot!
Pepper|21|False|Zaklęcie niedługo się wyczerpie!
Narrator|22|False|- KONIEC -

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|1|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|2|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|3|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
Credits|4|False|29 czerwca, 2020 Rysunki i scenariusz: David Revoy. Poprawki skryptu: Arlo James Barnes, Craig Maloney, GunChleoc, Hyperbolic Pain, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Quetzal2, Valvin. Wersja polska Tłumaczenie: Sölve Svartskogen. Korekta i kontrola jakości: Besamir. Oparto na uniwersum Herevy Autor: David Revoy. Pomocnik: Craig Maloney. Pisarze: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Korekta: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson. Software: Krita 4.3, Inkscape 1.0 na Kubuntu 19.10. Licencja: Creative Commons Uznanie autorstwa 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|5|True|Wiedziałeś, że
Pepper|6|True|Pepper&Carrot jest całkowicie darmowy, open-source'owy oraz wspierany przez naszych czytelników?
Pepper|7|False|Za ten odcinek dziękujemy 1190 patronom!
Pepper|8|True|Ty również możesz zostać patronem Pepper&Carrot i znaleźć się na tej liście.
Pepper|9|True|Jesteśmy na Patreonie, Tipeee, PayPal, Liberapay i wielu innych!
Pepper|10|True|Wejdź na www.peppercarrot.com, by dowiedzieć się więcej!
Pepper|11|False|Dziękujemy!
